去咗馬明屋企拜年 心穎讚「未來老爺奶奶」夠晒Nice

【星島日報報道】黃心穎、洪永城、湯洛雯、謝東閔及劉思希等出席新劇《丫鬟大聯盟》拜神活動，黃心穎透露預了5位數（以萬計）派開工利是，比往年多，亦笑認去年的確收入增加，望繼續進步。她說：「我新年日日開工，見人就派，避無可避啦，哈哈！（何時派雙封利是？）我冇傷風喎，哈哈！數字可以加，但雙封利是沒這麼快。」

心穎表示已到了馬國明家中拜年，大讚馬明父母友善，但由於自己父母不在港，故馬明未有到黃家拜年。她說：「我之前回了惠州探婆婆，親戚也八卦我們的緋聞，還以為我會帶他回鄉，但我有帶他的照片給婆婆看。（何時見真人？）看看有否機會啦！」此外，談到好友梁嘉琪疑被商台監製男友劈腿，女方隨即公佈「分」訊，心穎表示有透過短訊慰問嘉琪：「看到報道也很驚訝，我也不知說甚麼好，只跟她說需要我時，我一定會在，她是個好女生，亦很堅強，希望她開心。」

另外，在劇中飾演咸濕大小姐的劉思希，笑言不明白明朝為何有這麼咸濕的人，每逢見到異性或男家丁也春心蕩漾，又指戲中的謝東閔與湯洛雯私訂終身。她說：「平時想做而做唔到的事，呢部戲做晒，長期著住肚兜，戲中間房跟潘金蓮一樣，仲餵春藥畀謝東閔。（戲服好性感？）有啲性感，但放心節目有指引會出到街。」

新年流流送個賓賓俾父母 馬明真孝子

平時想做而做唔到的事，呢部戲做晒，長期著住肚兜，戲中間房跟潘金蓮一樣，仲餵春藥畀謝東閔。

人頭豬著肚兜

Mom

唔係散撚咗咩

心穎bb好cute喎

派十蚊利市比賓妹

前排又話分手